有冇人搭緊hk express去緊花蓮

7:50機

之前兩個颱風之間長駐七星潭附近

清水斷涯世界級
泰魯閣是旦去下
記住去食molamola

建議花蓮夜市不如去小店食
台中台北d夜市正常太多

巴打有冇大約行程介紹返